係咪係時候要做返塞鐵撚？

我曾經都好反對塞鐵不合作運動
但而家的確到咗港鐵全面不合作嘅時候

免費坐 2蚊特價坐

痴線唔係我地塞喎 係共鐵自己塞 點幫佢

【香港前途】如果97前香港出世嘅人可以攞翻BC，但條件係要割，大家會點做